［怪癖撚］一人一個怪癖 入黎放低

我先
每次食麥記都會儲低啲紙巾 然後放係床頭玩

啲紙巾要比薯條煙燻過先正

會偷偷地聞下靚女 不過以家無靚女係身邊 所以暫時好正常

裸體屙屎

一定要柯屎先訓到
而家少左

尿先岩

朝早11點-2點掂完咩都要洗手
除左部電話

訓教嗰時床尾唔可以有任何野整到對腳除咗張被
都唔知算唔算係怪癖

好正常

比野hi到條頸，見到人摸自己條頸
我就一定要掃一掃自己條頸
三秒內唔做呢個動作就會自動惡高頭，落唔番去
控制唔到

玩咩

不能自控講/做一個動作

係餐廳食完飯會主動抹翻乾淨張枱先埋單

食完薯片一定要奶乾淨啲手指